你哋英文名係邊個改？

如題
老師？爸媽？朋友？
係咪得我一個係自己（幼稚園時）改

一路都自己改

幼稚園抽英文名

中學老師幫我改

老母，出世紙已經有

家姐

小學老師

老母求其禁電子辭典改